{
  "Quest Information": "任务信息 2",
  "Show task information & enhance task panel": "任务信息查询 & 任务面板强化，感谢 [舰娘百科](https://zh.kcwiki.cn/wiki/%E8%88%B0%E5%A8%98%E7%99%BE%E7%A7%91) & [kcanotify](https://github.com/antest1/kcanotify-gamedata) & [KC3改](https://github.com/KC3Kai/kc3-translations) 维护数据。",
  "Search": "搜索",
  "All": "全部",
  "Composition": "编成",
  "Sortie": "出击",
  "Exercise": "演习",
  "Expedition": "远征",
  "Supply / Docking": "补给 / 入渠",
  "Arsenal": "工厂",
  "Modernization": "改装",
  "Others": "其他",
  "New": "新任务 {{number}}",
  "Daily": "日常",
  "Weekly": "周常",
  "Monthly": "月常",
  "Quarterly": "季常",
  "Yearly": "年常",
  "One-time": "单次",
  "Locked": "未解锁 {{number}}",
  "Unlocked": "已解锁 {{number}}",
  "In Progress": "进行中 {{number}}",
  "Completed": "达成",
  "Already Completed": "已完成 {{number}}",
  "Unknown": "状态未知",
  "TotalQuests": "一共 {{number}} 个任务",
  "Version": "版本: {{version}}",
  "Data Version": "数据版本: {{version}}",
  "View source code on GitHub": "去 GitHub 查看源码",
  "Restore defaults": "恢复默认设置",
  "Use Kcwiki data": "使用 Kcwiki 的数据",
  "Requires": "前置",
  "Unlocks": "后置",
  "Search in wikiwiki": "在 艦これ攻略Wiki 搜索该任务",
  "Search in Kcwiki": "在 舰娘百科 搜索该任务",
  "Search in KanColle Wiki": "在 英wiki 搜索该任务",
  "": ""
}
